薯片現身金鐘同港人一起舉傘

.